開信用卡開邊張好??

如題

AE 黑卡

HA白卡

匯豐